---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3516"
date: "2007-06-18T19:09:23"
uploadBy:
- "Fruehauf Jan Niklas"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ich wurde bereits darüber infomiert
wenn man nen stationären turmdrehkran baut, hat man dfas problem nich(zumindest, wenn der drehpunkt direkt unterm ausleger ist)
niklas